美國制裁 缺一不可 十萬人多人的處罰

範圍有政府要員、紀律部隊、商人、議員、親共律師、政黨、藝人、白衫人、福建幫。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

黑醫黑護紅媒

唔講唔記得

黨鐵

沒收海外投資

黑消防黨鐵

仲有冇